灣仔黨鐵站好安靜⋯

如題 以為鄰近金鐘會重防
冇狗啵 全部都係西裝恤衫友
依家點架
唉咁我食個早餐先

無人

警務人員子女關注組

［互相配合］五毛：送頭，狗：人少左，方便拉人，逐個擊破

等啲狗慢慢企囉

咁急趕住

全部長駐匪資公司